岩岩發夢跳閘 有個籃絲廢中走黎屌我

我大大聲用普通話：操你媽b 老子是黨員
佢即刻無聲出

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

跑走 不回頭

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

普通話
操你媽逼

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叻仔

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

老子搭黨鐵 要比錢嗎？

我老爹是李剛